連仔真心睇你唔起 個member出得一個香港獨立宣言post你就del?

無cap圖
啱啱站務台發生

有幾個巴打留過言
連仔無幾耐即刻del咗

喂 連尼住
我想問喇

果條友成個 post history先一個香港獨立宣言post
仲要p牌 唔識佢老鼠
況且要捉都未輪到佢
佢係咁易求一求就del

你del 問心有冇對得住呢度不斷post news feed或者自己諗法啲巴絲？

好嬲

下? 會DEL POST? 無人講既

你示範下先

唔係咁多人睇到
我都係咁啱個post上咗吹水台先見到

我仲要入去串完樓主嚟

仆佢個街
唔夠兩分鐘成個post無咗

勁hard feeling
咁其他巴絲係咪唔自己主動要求del就尤佢算9數

Lm
係咪又要重演高登613一人一po

係呀
兩個gay佬

呢個就係問題
佢求就del
咁不如索性大家以後唔post啦
洗乜咁熱心

P牌咋
要死未到佢啦

香港獨立
唯一出路

我驚閪呀

革命係革自己既命，
人地想縮都唔比縮？

唔明有咩好屌，
你可以叫人唔好驚，繼續出post，
人地經過自己思考自己會決定出唔出，
人地想del自己個post，
你理撚得人？

最燥係之前六月尾
成咋撚樣求del

連仔都無so佢哋

我屌佢老母
今日即del

係咪要自我滅聲到咁

你係咪住香港先？

咁就咪出啦
得把口

出post咪又係得把口，
你又知人除咗出post有冇實際行動？

又想屈我五毛呀
痴線
睇住佢del都blame返我轉頭

你望吓上面啦
有其他人見到㗎

驚又唔比 痴線

關你撚事咩
不如你自己衝出去比人拉先啦

樓主督戰隊黎，
拎槍指住前面個d，
邊個淆底就射鳩佢。

而家係事主自己求delete

權不在民係鐵一般嘅事實

假設多一百個人開獨立post
連仔唔del，個結果就係多一百個手足畀狗拉

呢個就係現實，香港人已經無自救嘅能力

我係問你，你係咪住喺香港？

但係起碼我唔會驚
唔會求連仔del

要驚嘅
唔好又要post又要求del啦

講真 連登呢度要驚排隊都未到佢呢啲p牌

同埋我燥嘅係
連仔 人哋如果有concern有要求你del

但係呢度大把巴絲從來冇要求呢樣嘢
佢哋都係人

係呀

手足

你個邏輯都好有問題

人哋人身安全關我哋外人咩事？

呢個post引咗幾多縮沙撚

個post好似成九個月前，
人地改變諗法唔得？
你呢d人咁撚霸道都學人追求民主

大家係革自己條命，
風險係自己負，
決定係自己做，
其他人冇要求del post咪唔del，
唔代表見到人要求del就要屌。

唔知以為你開d post幾撚高風險
反對你鬥黃屌人就縮沙撚

你錯喇
得罪講句
呢度大把人都開個呢啲post

又有冇諗吓有幾個人因為你post而立定志向先？

舉個例
如果你阿頭話
啱晒 係時候衝㗎喇

佢衝到一半同你講
都係唔好
唔衝喇

你都唔會服佢啦
除非你話 ok 我day one唔出聲
咁我好地地

你唔服佢還唔服佢，
佢想del，關你撚事？

我答完你係喇
咁點呀
係咪而家想約我呀？

嘩
你出連仔糧玩連登㗎？

關咩事？
有人想del post咪比佢del，
又唔係del你個post。

縮又係開post個個縮，
屌埋連登係咩事？

你咁撚霸道做乜鳩？
係度鬥黃把撚？

你自己平時開埋咁多垃圾post有咩資格鬥黃屌人縮？

點解我睇完喱篇野 有種冷氣軍師叫人去死既感覺

你仲係唔明

你開得呢啲post
講緊嘅係責任

你要知
你開得
一定有人睇
一定有人跟嚟行

你行到半路縮
咁跟你行果啲呢？

原本對巴打都無咩印象
而家follow咗你

我出去流啲汗多過你啦

你知我係邊個？

你點計出黎？

督戰隊黎？

明明所有人風險自負，
人地縮，無lala又關佢事。

落埋遊行唔通又屌人早走？
話咩驚既一開始就唔好黎？
要黎就要留到最後清場？

成個logic都on99

仲有我想講，
我開d post仲撚高風險過你幾萬皮，
我唔覺人地縮想del post有咩問題。

你認同一個post係認同個思想，
唔係追隨一個人，
個思想正確，
個個人之後就算做乜，
根本唔影響你對個思想既睇法，
仲係度講咩跟人行、服唔服一個人，
係度鬥黃督戰，
你根本未ready民主呢樣野。

關你鳩事？都幾撚好笑

都係果句啦
你sure自己做緊咩
先好再決定講啲咩

你要屈啲咩鬥黃之類
我會save post再睇

希望唔會係bin c post啦

你係咪之前有睇sneaker hell?

駁唔到就講咩都係果句，
我幾時屈你鬥黃？
根本事實黎。

你話咩：你sure自己做緊咩
先好再決定講啲咩？

即係叫人自己禁言？
驚始終會驚，
唔出post，
同出完要求del本質一樣，
人地九個月前出完要求del，
係因為佢想象唔到今日咩環境。

每個人自己負責，關你條撚樣咩事？

起咗樓主底 熱狗 拉

哈
果然

果然d乜撚？

Cls
邊度熱狗

咁你點我冷氣軍師？
你識我？

啊 我發現真係有好多你呢類傻閪喺連登度
明明一啲應應捍衛嘅野 你唔捍衛
面對極權 你明知呢啲野 明明係每個人應有嘅個人權利
但被人剝削 你唔係去高聲疾呼去盡力捍衛寸步不讓

反而去反問返啲一直勇敢地幫你堅守捍衛緊嘅人
串人地叫人地幫你示範下先??
仲想用呢種懶係醒嘅口吻去反問叫人地示範下先??

說穿了你只係公開承認緊自己係一條
比國安法嚇到淆哂底 連講句野都敢敢嘅垃圾
呢23年黎極權能長驅直入暢通無阻地打壓港人自由
都真係要多謝你呢種垃圾幫忙

「睇完篇野」 「感覺」

中二病傻鳩

其實上面猛fight back果啲
個個都驚到咩咁

不過見到呢啲post點都要出句聲留條後路比自己
所以我有預感呢個一定bin c post

真理性